終於收到SWD intern offer !!!!!!

Psychology

Yes

ching 精神健康唔掂喎

Btw Ching收到offer未？

未啦

一時好抑鬱想跳樓一時又好興奮

Bipolar喎 搵社工搞搞先

仲成日自言自語

自言自語本身應該唔係問題 但如果話係幻聽嗰啲就唔同講法 真心搵人搞搞佢 唔輕啊

西工都咁開心

樓主幾時in？

冇in ...

無interview都有offer？？？介唔介意tg傾

加油，我之前夾SWD都覺得佢地忙

有心理準備無乜野會俾你學到
case一定係超簡單

極其量俾你sit in 下 intake session，填下form等等

政府intern wo, 唔係其他

Ching 你好似行內人

個post 無瑞瑞又浮起咩事

唔想俾假希望
你要記住SWD又好其他政府部們又好
跟足規則，點敢俾個intern take risk掂case 執你手尾
你當自己係個活動助理加文員仔就得

我明
點解我明？ 你懂的

我都報左psycho個政府intern
有interview但係未有回音
話7月3號前無覆就落選
點解你無interview都有offer🤔
ching係咩背景

請問ching你咩U?

因為聽日上午11:30已經係胡忠簽約